阿Sir 你係咪又想屈我地收錢鶳 收錢抗爭呀?

今朝睇到依個Post真係呆撚左
對家文宣一日到黑都吹我地收美國錢做野
收大台錢抗爭
頂你個肺竟然有條傻尻出黎照住對家o個套去做
仲要有百幾個upvote
真心想問你地班連登仔upvote人既時候有冇用腦? 定係羊群心理?
都4個月
大家可唔可以分析一下件事
鶳點解無被大眾割
係因為我地只係主要都係為左保護自己而出手
而做每樣野都憑良心去做
唔係因為利益(錢)去做

我屌你老母 你仲話要用bitcoin搞 (咁似早排對家屈我地寫比富臨封信內容既)
阿Sir 你可唔可以唔好做得咁明顯?
連登手足 你地可唔可以有少少批判性思考?

自推10次
推到佢個Post收皮

幫推

push

同意，收錢做乜鳩

pish

推 大家保持理性思考啊

係藍絲既世界，收錢示威同唔收錢示威都係無分別。

幫手負評
嗰個op似鬼account

支持樓主 果個post鬼撚到

Tui

睇完都笑左

嗰個post係鬼開既
因為岑子杰被襲擊, 輿論風向對藍絲不利
所以條垃圾樓主就開post
目的係屈我哋都一樣收錢去襲擊人
然後就cap上藍絲page, 紅底新聞再大肆報導

劇本呀

手足幫手Downvote佢
我都幾肯定好快會o係藍絲group/狗記招見到個Post

一早block咗條友

擺明係先屈你收錢，再造「證據」

因為d藍絲收開錢做野，所以認為所有人都要收錢先會發聲或者做野

推

怕咩，根本沒關係
如果示威者係收錢做野，大陸咁有錢，會唔會沒錢比示威者？但是比左錢都咁大型示威，即係唔關收錢事啦

推 幫手down vote 個post

upvote果d唔通係阿sir ac

係佢既世界，做野就係收左錢，做野無收錢就係蠢。

咁示威者好多都係大學生專業人事喎，藍絲會話：佢地都唔識諗，死讀書，做錯曬。

邊個錯，我都唔想再講落去。
思維跳脱，不能理解。

唔使勞氣
果個 post 係警犬同五毛响度推之嘛

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

神獸從來同錢都無關 果個post係咪弱智

果個on9 post已冷處理

跟住對家劇本 冷處理個post

推依個post 就岩 真連登仔 好波

再推 同埋見到鬼post 善用不推文回覆

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

help push

其實你諗真d係手足弱智
定popo有咁多ac upvote...
我覺似後者
因為平時好撚鬼既post都起碼有成幾百正皮

教下我點用fax機收Bitcoin

我見佢個post無再比人推上去 自己都停左推了
我都唔幫佢宣傳個post了
無事就好

冇撚錯

收錢打人本身已經係唔見得光既事
仲要明目張膽招人口實...

就算買兇都deep web買啦
有冇咁on9...

佢打咁大篇野我無心機睇
眾籌請人除左請兵無一樣我會支持
我地咁閪多人請人把撚咩，一人一啖口水都浸死佢

鬼到仆街

其實佢個玩法錯咗

係畜牲，not 阿Sir

我都好後悔開錯post名

admin講過不推文回覆會減低個post係熱門嘅排位
大家請善用

That is ccp MEDIA WAR!!!!

More damaging than real physical fights!!!

More to come!!

Let's be carefull and more smearing will come!!

Keep calm and help media team....!!

呢個唔係玩..跟本係引導性陷阱 見到有百尻幾個LIKE就知有唔少人唔諗清楚成件事岩唔岩.

留名4點狗吠會見到呢個post

推
人地係鬼Account
大家小心

讚成，like個到唔係鬼唔該檢討下啦！

屌手殘咁撚錯左個正皮俾個post sor

我意思啲錢唔係咁用 但用就一定要用 方法唔同效果爭好遠

1020

上一個post已經係17年

多謝大家幫手推
1020見啦
到時執生

幫你推
嗰個Post樓主一萬內＋2年無開post
好撚可疑

推
叫人籌錢去獅鳥藍絲
呢d野真係無腦黑警先諗到

再推
唔好比d 5毛post呃到
黑驚真係無腦

認同! 手動推

有收美國錢就拎支m16射撚死你哋班黑警啦 洗撚收錢咩 我唔收十億 只想三萬黑警死 大家同唔同意先

幫手負評同埋不推文拉佢落去

舉報啦

好多人係曲直都分唔到嫁

推呢個

DOWN VOTE咗
完

cls個po

要做為係為公義, 點會同錢掛鉤?
今同一直出黎既手足價值觀同理念有所不同,
一直係今講錢錢錢既係對家呀

出黎示威收左錢
咁唔出黎果D咪收左2倍錢

因為人地無準則, 所以自己就可以無道德底線

收皮啦屌你

推 佢個post鬼到仆街

一直都有收錢抗爭架啦
金主係我地200萬手足呀屌你個POPO

開post果個罷到明係鬼黎架啦
講呢d野完全唔係四個月黎泛民黃絲同本土派既價值觀

一定要同呢d藍絲、五毛、popo臥底設既卑鄙陷阱割席

嗰個post 好流

不過長遠睇我覺得養隊麻包袋小組係合理，麻包袋唔係一日半日就做到，揀好目標淨係等出現，跟蹤，記錄生活schedule ，計劃實行時機同撤離路線，根本好似返工咁，所以麻包袋真係除非你唔洗返工，唔係好難做到

收錢就真係變晒質
唔好咁易比人trap 啦

呀sir早晨

所以我幾時都話唔撚好block 5毛
兒登仔係要大家帶返正個風

懷疑個post 正皮係做媒

推推推

利申講緊籌錢個鬼post

依加又在乎返其他人點做 點樣俾位人入？
武力點可以無軍費 有外國勢力仲好

仲有唔出暗花 安家費都要有啦掛
割狗頸果個無人理

做係良知 被拉係唔小心唔好彩
為左人地睇法 綁手綁腳

咪係！

不止 只要唔click入去好快沉 你click入去已經幫佢推

一個已經blocked 的五毛出黎屌樓主
個個post 真是好鬼

要做嘢嘅洗鬼收錢呀？

話你on9又驚你嬲

依家係屌9個鬼post係咁撚公開既場合做d對我地不利既野 你有冇見過何妖砍人要係FB招人

上面有Ching 提出過可以組一隊小隊去做野 其實都係合理

"為左人地睇法 綁手綁腳"
我都好想聽下你獨特見解
一場社會運動
一場爭取緊自由 民主依個普世價值既運動
點樣可以做得完全唔理人地睇法
發生咁多事 民意的確係無逆轉
原因唔係件事暴唔暴力
原因係"兄弟爬山" 大家向同一目標出發 大家做野都係憑良知
我敢講 如果我知道有人收錢打人
我第一個割佢

想將鶳同金錢掛埋一齊屌佢

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

like左個百幾個人咩黎？

啲藍絲不斷自制假新聞屈我地 但最好笑係啲議員同高官都信

我睇唔透
邊個會咁明目張膽去集資買殺手
外國呢啲係deepweb先會出現 但而家香港會係咁多人嘅討論區講呢啲
真係啲死蠢藍絲先會做得出

走去認一認AC, block鳩班五毛同mon po dogs先

借位唔該
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

好鬼

pushpushpush

你知唔知自己講緊咩

個Post頭幾件推post擺明係狗黎

推呢個, 由得嗰個ON 9 POST 沉

真係笑撚到仆街
請人私了係個公海度講
同大大聲話俾人知我係要伏擊你有咩分別
連登仔去到十月真係蠢撚到仆街
極度懷疑已經全部唔係同一班人黎
用下腦啦傻仔

幫推
其他人唔該入條link屌柒個樓主，要話俾人知佢個意甩唔受連登歡迎
入去留言嘅人唔該
善用不推文回覆
善用不推文回覆
善用不推文回覆

打好啲字先啦
唔知你係咪5毛，不過我會照block你

同意樓主

話人哋收錢出嚟抗爭嗰啲人，咁你中國政府唔係成日話自己好有錢㗎咩？咁你又畀錢叫人唔好出嚟吖嘛

四點鐘應該拎出黎講了

真 又係到帶風向

Idea再改改其實幾好 可惜個post樓主係錯地方同時間出post 又冇加密 輕鬆比狗mon post入group

沉吧啦

咁安家費得啦掛?

C

或者兩邊都係鬼
都膠膠哋

-------------------------------------------------
香港人電子日曆:

(嘩唔撳入去都唔知日日咁多活動！
(19/10仲有犬畜濫捕人類展覽
(同 愛丁堡祈禱會！)

如果係眾籌鶳習近平我舉腳支持

其實唔洗睇得咁重要
203個讚都可以係阿SIR / 藍絲
真正既手足邊會咁無腦

又講有錢收，屌你我搵左兩個月都搵唔到蛇頭，真係有就單聲啦我同你頂爛市又點話

同意

我都想出黎遊行有錢收啊
點解我搵唔到蛇頭架
好想儲夠首期跟上林奠個瘋狂列車計劃

全部錢都是手足眾籌

入到去見到一早blk左樓豬
5毛黎